百分之五十六受訪者認為「港人有責任推動中國民主發展」

港大民意研究計劃民調顯示，百分之五十六受訪者認為「港人有責任推動中國民主發展」，認為沒責任的有百分之三十一，後者為一九九三年有紀錄以來新高。民研顯示，有百分之三十一受訪者估計，三年後的中國人權狀况將較現時惡劣，比率同為新高。

2018年5月30日

關我Q事咩

原來舊聞
又想話香港人唔配有民主個d引戰

舊聞 拉

屌你老母56%支那豬黎?

見到成堆中國殖民侵略者仲可以話要有責任幫佢爭民主
屌你老母人地搞革命一係和平一係武力
甚至自焚都有
但冇見過連民主都要威脅其他民族幫佢爭埋咁撚無恥
去問番班支那仔有冇照過鏡自己配唔配有民主法治
由君主既自我道德約束到平民既互信包容尊重
支那有邊一樣做得到

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

到左2018年仲有咁多人咁天真.

我淨係知一定唔可以比中国有民主
中国一定要鎖国
唔可以放中国種出去污染世界

2018同宜家都冇乜分別㗎啦

香港民意研究計劃今日（2日） 公布六四事件周年民調，發現受訪者主流意見繼續認為中國政府當年處理不當，佔66%，比去年微跌一個百分點，僅15%受訪者認為中央處理正確；支持「平反六四」的比率亦近六成，與過去相約。

問及港人是否有責任推動中國經濟發展，認為有責任的受訪者今年大跌14個百分點至45%，認為沒責任的亦大增10個百分點至45%；認為港人有責任推動中國民主發展的受訪者，比去年大跌10個百分點至51%，認為沒責任的亦有增8個百分點至36%。